好想自殺

我係一個失敗嘅中年人
老豆老母早走無人無物
三十幾歲大學畢業到而家都只係搵得果萬零蚊
公屋又申請唔到
交租都用左收入近7成，想儲個錢都難
已經去到每日只係食一餐嘅地步

我完全睇唔到將來
真係好想自殺

以前老豆老母住邊

以前買落一間公屋
但十年前老豆生cancer為左醫病就賣左
層樓所有錢都用晒去醫病

咁都算係咁啦
用過啲錢黎幫自己老豆
雖然佢已經走咗，

做咩要死
壓力大休息下
瞓醒後
再努力下囉

作為一個大學畢業生 有手有腳努力賺錢發憤圖強既話 點會一世得萬零蚊

你係缺乏動力啫 努力啲啦 唔好死

不如過台灣重頭黎過啦

你下次跟連登仔報aco
咪唔會一世萬幾蚊

男定女？？

如果我係你
呢一刻都可能會覺得絕望
但換個角度睇
之後嘅人生你只需要照顧好自己
對自己好啲
我唔夠膽講喺香港呢個地方
未來一定會越嚟越好
但成世人流流長
你唔會知將來會發生咩事喺你身上
但我會祝願你有改變嘅勇氣

我唔會覺得一個中年人過得貧困/冇錢=失敗
本身香港社會窮人嘅向上流動嘅機會就比較低
有錢嘅人
但賺埋啲不義之財/做埋啲唔公義嘅事
又或者贏在起跑線唔做都可以享受人生
我唔認為咁就叫成功
人生畀一條難啲嘅路比你行
可能就係想你喺hard mode入面
活出一個絕地反擊逆轉勝嘅故事
冇嘢係冇可能嘅
唔好放棄自己嘅可能性
我相信我地每一個人
都係一個獨特嘅靈魂
嚟到呢個世上
有唔同嘅功課同歷練
可能你呢一刻好攰 好絕望
但將來過咗呢一關
你回望 就會發現自己的堅壯
共勉之

命運hard mode. 加油師兄
你搵1蚊我覺得你叻過其他人搵1萬

師兄，我啊爸前幾年因病走左，我媽上年確診肺癌未期，我女朋友因爲我做錯左野都離開左，呢個係我錯，希望佢得到幸福。
依家日日都會無啦啦哭，心入面只係諗住照顧到媽媽離開埋我就去自殺

深夜又札醒
情況已經持續一個多月
好辛苦

今日交完租銀行得返二千幾蚊
距離下次出糧嘅日子仲有兩個幾星期
睇黎呢兩個星期都淨係可以白麵包加清水

做人真係好辛苦

💪🏿💪🏿💪🏿你得架 唔好放棄

Metoo
不如合份租間酒店房間 最多我出錢

如果覺得嚴重同有需要可以考慮睇醫生

三大？

如果求醫時遇上經濟困難即管開聲
連登實大把人撐你最重要你唔好做傻事

做人咁辛苦 又要跟住社會既格式黎走
不如死左去 橫掂點都會死 點解要痛苦多幾十年？

出生冇得選擇 至少可以控制到幾時死

有咩事要咁諗啊 最仆街嘅嘢你都遇過你會唔會信成世都係咁？我就唔信喇可能2019會有轉機呢

樓豬星期四晚陪我呢個毒撚食飯好無

可以請你食餐飯

一齊？

行得 我出？

燒炭好無？我怕痛

燒炭好焗喎
同埋我鼻敏感 一陣鼻聞唔到死唔去驚俾人告縱火

唔好啊清 你身邊嘅人會好傷心嫁 冇野係絕對大不了離開香港搵個冇人知嘅地方住 唔洗死嘅

邊有錢離開香港

梗係借人哋唔還啦 生命要緊 錢銀事少遲下再算啦 唔洗下下死嘅

想下姐 反正跳樓 吊頸我都無膽
哈 廢人一個

唔好咁講啲啲野冇話廢唔廢
最緊要保住條命 其他咩閪野大不了唔撚做囉

你有degree 再搵份過20k真心唔難，我好羨慕你有呢個學歷

你老豆老母都唔希望睇你做傻事啦

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

頂住！

加油啊CHING

死前都搞到人 死咗去算啦

吸煤氣都好

唔好咁講ching 冇野緊要過條命仔 一日未死一日仲有糊叫 個世界未必係你諗嘅可能出年轉運咩事都冇呢

我見有d套房劏房，租價5、6千。會唔會搬平d地方令生活壓力舒服d!?或者同人合租？

有無另一半呀？搵個目標等自己分下心？

唔識搞 驚爆炸仲死 唔想燒死
有冇咩係冇痛 不知不覺就死咗

唔好啊 如果你信有靈魂 你死咗會仲痛苦因為到時得返個靈魂冇咗身軀 變咗無主孤魂 你可以search下

冇動力姐
Set個目標比自己

撐住啊ching

頂住呀
你可以依加份工一邊做住
一邊就揾一份比依加呢份高人工d既工
加上，你老豆老母都唔希望你放棄自己
加油

點都仲有機會既 唔洗灰心
試下搵下工 轉一份高少少人工
慢慢升上去 人人都係咁

諗方法拎間公屋先
解決左呢個就好易

樓主唔好死
有咩大家一齊傾
搵幾多好閑啫

冇咗條命就冇嘢緊要啦

食安眠藥溝毒藥？

唔好